夾公仔熱潮好快退，下一轉又會興d乜？

入定貨

夾腸仔

下期hit夾港豬老母

單人卡啦ok

真人夾公仔